[有圖]我宣佈袁澧林唔再係我女神

拍拖唔比啊?

屌你老母，即刻unfollow ig

女神應該係清純架嘛

而家可能晚晚比人中出

但係其實一早有男朋友，訪問都講過

臭雞

佢男朋友係呢個咩？定係新仔

佢男朋友唔係咁既樣架啵

林林

不嬲都有男朋友咖啦 好似做廣吿幾猛料咖 靚仔

salad

唔好比我睇到plz

偷食?

viutv啱啱開台嗰陣已經話有

個男邊個黎?

係咪呢個先

好似係廖子妤黎

好似一直都係依個男朋友

拍拖都唔比咁撚惡

摩擦力滿分

即刻unfollow佢

識ex
聽講仲要係袁澧林畀佢人飛

唉 戒賭啦

鬼知咩，睇我名都知我反袁
利申啱啱見到佢喺海防道影相

唔好意思 比大家見到我林林拍拖

真心奉勸樓豬快啲脫坑，不歸路嚟

袁澧林 成個蝗樣 邊忽靚 ?

條女啲衣著真係好柒

btw條仔係咪維他命ABCDE都返曬黎嗰個？

已unfollow同report ig fb
電視del左viutv

關你撚事咩

個男仔係廖子妤男朋友

樓主喺尖沙咀？btw影得唔夠清楚，未能肯定，

屌牙

條仔幾有錢

廖子妤黎架

理得佢邊個 總之有仔就唔係我女神

fish嚟架下話

收聲呀你班仆街！
有男朋友唔撚得呀！？

樓豬幾時開始當angela係自己女神？

監製應該揾fish做angela家姐啦

由連燈仔開始吹奏果陣

三一如三入面fish就係演angela家姐

唔怪得你唔知佢拍拖，希望樓豬重新振作

有咩問題

點解連燈仔會吹奏

不嬲都唔係女神,辣殺來

一早有

吹奏佢係想燈死佢，樓豬你就中個頭埋去中意

呢個po見到好多波台同結衣post會員

連登啲00後先會覺得呢啲老泥妹係女神
化個靚妝，chok個不經意既呆樣就上到神枱

廖子妤黎架嘛？
佢bf周𧘲君 都係演員

點解要係胡鬚仔，接受唔倒

樓主不如去驗驗眼先啦

魔牙

我諗好多人都識

很Yb女f

張相撚係袁澧林
不過佢有仔係真嘅

不嬲都知佢有男朋友 好似係咩廣告公司老闆

叫條仔出黎1打1

屌fish黎嘅

乜撚都關00後事
條女醜到 仲要寬腳褲

好似係啵 你啱
btw fish係viu有新節目

嚇得我 以為佢換咗男友

D精漏緊出來

只知道感覺失了蹤

H_____ L__

mola mola

臭G

咁你地實冇晒女神啦
一個二個都係g

你老母就臭g先生得出你依隻傻狗上黎比人撚

連登仔唔接受現實

沙sir呢仲有

關你鬼事

The One

痴線 巴打咁你都認得出

block + report，咁衰女傷害我地個心

連登高登劣根性，有人想知再講嗰啲fd嚟

究竟相中人係fish定angela？好亂

g

我要將你拯救逃離人類荒謬

LMK?

樓豬放棄猿泥淋之後，打算搵邊個人頂替佢位置？記得check咗佢有冇拍拖先，唔好見到連燈仔吹奏就鍾意，吹奏嗰班有部分唔介意佢拍拖先吹奏，有部分係絲，唔會諗呢樣野

初瓏清，唔好咁。

ok俾面你
有村架純係g

我叫帽然

轉會去結衣算